还是自留田好

反正也没什么人关注那么我就可以尽情地码字了。我们终于结束了，原以为大家都是相仿年纪可以很好地沟通却还是分手，细节不想说太多永修决定永久停用了用了好久的微信，因为朋友圈有太多回忆谁先认真谁就输了，那么我认真了，她很好，这个是我确定的，其实我们也很合适，只是我自己的那点可怜的自尊心在作祟不愿意低下头去，我也不是大男人，至少她不是这样认为的。好好努力吧，朝着自己的梦想前进，做一个敢，并且有能力担当的人。不管别人说你什么，或者我自己还是那么在乎她说的话？既然说了再见，那么剩下的日子自己独自度过。最近都不能听伤感的中文歌。好好活，大曾做一个超越他们想象的人。